放逐肥絲，人人有責

大家快啲一齊block條柒頭放逐佢 等條傻鳩繼續曬心機曬時間自high周圍洗版 我地就開開心心唔使睇條傻鳩啲字乾手淨腳 大家都快啲手行動